{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112894",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 호텔 안온(安穩)"
    },
    "text": "こんにちは、清州ホテルのアンオンです。 当ホテルは、快適で穏やかな環境を提供するために最善を尽くしています。 客室は計36室で構成されており、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。 また、快適な宿泊環境のために、すべての客室は禁煙客室です。 ただし、1階の自動ドアの隣のテラスでのみ喫煙が可能で、客室内で喫煙が摘発された場合、客室整備と清掃費用として10万ウォンが加算されます。 ご宿泊のお客様のチェックアウト時間は12:00時で、チェックイン時間は月曜日から木曜日までは16:00時、金曜日から日曜日および祝日は18:00時となっています。 早めの入室をご希望の場合は、貸室料金を追加する必要があります。 チェックインの締め切り時間は21:00時であり、チェックイン及びチェックアウト時間は店の状況によって変動する場合があります。 貴重品はフロントに保管してください。 保管要請しなかった貴重品の紛失については責任を負いません。 お客様のレビューによると、当宿は清潔でプライベートで、ロケーションの良いコスパの宿として評価されています。 社長は親切で駐車場も広くて施設もよく用意されています。 ただ、一部の部屋では枕から臭いがすることがありますが、換気にもっと気を配っていただければと思います。 全般的には不快な匂いがなく、満足のいく宿泊を体験できるようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "清州ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "当ホテルは計36室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルではどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "清州ホテルでは、韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙客室です。ただし、1階の自動ドアの隣のテラスでのみ喫煙が可能です。客室内で喫煙が摘発された場合、客室整備と清掃費用として10万ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ご宿泊のお客様のチェックアウト時間は12:00時です。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "清州ホテルのチェックイン時間は、月曜日から木曜日までは16:00時、金曜日から日曜日および祝日は18:00時となっています。"
        },
        {
            "question": "早めの入室を希望する場合、貸室料金は追加されますか？",
            "answer": "はい、早めの入室をご希望の場合は、貸室料金を追加する必要があります。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルのチェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "清州ホテルのチェックインの締め切り時間は21:00時です。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルでは貴重品の保管はできますか？",
            "answer": "はい、貴重品はフロントに保管してください。保管要請しなかった貴重品の紛失については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルの評価はどうですか？",
            "answer": "お客様のレビューによると、当宿は清潔でプライベートで、ロケーションの良いコスパの宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルの社長はどのような方ですか？",
            "answer": "清州ホテルの社長は親切で、駐車場も広くて施設もよく用意されています。"
        },
        {
            "question": "清州ホテルの部屋には臭いがすることがありますか？",
            "answer": "一部の部屋では枕から臭いがすることがありますが、換気にもっと気を配っていただければと思います。全般的には不快な匂いがなく、満足のいく宿泊を体験できるようです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 544
    }
}